Sor9 已經支持唔落和理非

睇到你地咁比公安打都唔反抗真係支持唔落…
再講多次，和理非對呢個政府/公安部係無用。你地班逗M咁中意比人打就自便，我撐唔落。

不割席, 不分化

各有各做啦

收皮啦
兄弟爬山
各有各做

絕食
留守
跳樓
示威
抗爭
遊行
連農牆
網上打輿論戰
做卧底藍絲

我所有野都覺得唔係最有效方法
但我都會尊重所有人既決定

兄弟爬山。。